[I/A]Puzzle&Dragons[58]55555555555555555555555555555555555555555555555

5555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555

你地D rank dog唔打多d我點抽

快手d得唔得

5你.......

慘,web版粒F5唔見咗

有無人打集龍

睇錯5555回

快啲推去下一頁,我粒F5唔見咗

搞到中BUG

分身59萬mp 就黎買到Gna

過5球啦

水人馬 集龍 95862388

我隻火白狗靠你地了

有得一抽腳呀

自推

訓個教多左百5萬

八婆：大家都好努力，金龍送多抽

第二頁未

刷!!!!111111111111111111111111

已負皮 請樓主反省下

刷!!!!!!!!!!!!11

第2頁啦
F5制重現人間!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我個F5制呢

515萬

協力完點先可以即刻賣寵
google唔到

神好ball
巨頭跑數唔洗你教

快啲刷啦 我要兩抽呀

IT狗去做野啦

5號 5號 5號

Ranking dog go

啱啱先知原來所有轉生寵3圍值都係1000

嘩屌，愛回家條女咩名

530喇

蘇韻姿

每一分鐘就多一萬

上唔到55,555,555，d課長點做野架

岩岩打左第一隻女子抽強龍

屌你老味
戰友網真係
木宙都未升學乜人刷
同埋d人死都唔放隻直傷打金屬龍
日本仔

sor

上牙

早啲開半體咪好
分分鐘有5555萬

笑咗仲要協

5.43m

3分鐘內有得抽

黎啦

上岸未...

等我一抽水咖

為了腳的榮耀

結果個個停晒手等過5555555，冇人打

長腳蟹都好正下

死ser？

仆街中木袋，又mp

水射去那兒

屌木代行

屌你老味

屌你老母

成班契弟 衝分唔見你死ser

15000 屌你老母

又中火瓶屌你老母

分身中到水射 多謝大家

😂

死ser?

第五隻水射 屌

死ser又可以派多5石

正分身都中木袋= =

名山臭G

木代
劇本

屌

一抽中五星 屌晒你地老母
唯有等五千五百萬再抽

屌你老母又眼鏡妹

點呀臭雞

估撚到係15000mp

死ser, 大家打少左

點計數先

等你打夠數

送返抽比你

每人派個冠

死SER?

無撚用 抽多下好過

多謝山本

巨頭爆血管邊個出錢醫

派10石thanks

一抽中4sx
食屎啦

Gronkjaer唔打?

尋尾死5分鐘
然後條數上5555萬

清 你係咪玩錯左白貓project

中左兩隻魔公女

有冇巴打幫打雙極一？

岩岩自己打死左兩次唔夠體

巨頭好波

有fd子

有冇人同我一樣收唔到信抽強?

早腸係雞

我都唔知，可能之前未打過唔熟
有場肥金都打唔爆 比佢秒左

藍染打雙一都死 del game啦

眼鏡妹

佢中左水咖

係咪冇打過龍女呀

點解未收到，係咪一定要打齊三款機？

岩岩個位巴打

2427 4994

yes

點解開唔到既

你係想要狗定咖

早腸有白狗了

俾錢就有既野都好晒，係都晒冠啦大佬

橙 咁就無左15000no
不過唔緊要 等啲巨頭刷到五千萬 又有一抽

而家打返隻都有得抽呀

5325 6198

賣左會唔會有?

有

即係點

又柒咗

佢前日免費一抽中fungson
岩先一抽中火狗
公平咩

組腸終於

你兩隻都有啦,咁都要提子

求解

扣左體力冇得打

早腸

垃圾SER

我提子得啦 近排連神UP都銀蛋連發

偶刀有份架屌你地老味

死ser

禾刀無牙

仲刷緊，停唔到手

公平咩

辣殺驚 辣殺ser

屌垃圾ser

YES 岩岩打左
女子龍好易出2場就出左
信已收

死ser點刷呀屌你老母

蛋已抽 我話撚知你死ser死到聽朝

今局打和 一人送一抽

岩

你地有冇理過RANK狗 冠狗感受

打個飛機 睇容兒 再打多個飛機
瞓

到時就加時加多2日
班巨頭又有活動打

請問三條龍是但一條入5%就有冠？

今晚又有得睇蓉兒

我入左一半
一半仲0係出面
滾唔滾

睇容祖兒黎打飛機

是的

毒撚單機友龍算

芭蕾舞式打狗棒睇到禾硬晒

一過5555555果下，我隔離個on9搶完我部機抽完dum春到宜家

有冇片

有女

15000已拎 理撚得你

屌你老母我啪拿不停入唔到場 我入到 食我體 屌你老母

打一場斷一場

poly上緊堂
引擎科邊有女架

15000

又一個紅磚mk

逍遙遊先正
禾戀愛了

熄ser扮多人打

應該好多人刷梗
Btw 15000已拎

多人衝入去抽就真

台煮仆街死

佢把真聲

根本入唔撚到

木代含

白狗降臨

爆左粒石死ser

收到收唔到 都係靠彩數

早腸is g

我想打隻金番都冇撚得打 屌死你

真心多謝咁多位大神

中白狗

依家打唔打得番火龍女機？

你老母比狗屌

仲有半個鐘好似

屌佢老母
自己連續4次暗光
送個隻又係暗光
今次十抽十5星想死

垃圾ser

🌞🍤👍⚽

入唔到驚點抽

水咖IS G 狗也不屌
利申:我想屌

玩bug bam

一場打17條龍

用外卦bam

report左

舉報bug 有無石

劉備

又死 屌

屌你老母又15000mp

先輩

鐵丁

爆了

lag到pk

係咪搵藉口送埋第二抽

派多10石賠啦屌

pad_sexy パズル＆ドラゴンズ公式 ‏@pad_sexy 47 分鐘47 分鐘前

現在、アクセス集中により、ゲームに接続しにくい状況が発生しております。ご迷惑をおかけして申し訳ございませんが、つながらない場合は、お時間をおいてお試しください。 #パズドラ
767 replies 1,185 則轉推 1,199 個喜歡

開多一日打嘅話會點

吊，慢到hi

屌你老母斷成粒鐘最少賠10抽女英雄啦

多左人入廠

日本仔炎上未

50萬coin+蛋龍

宣佈清盤啦屌

1抽可能有既
不過想拎石多啲
折現10石 ok?

死咁耐 賠返十石啦起碼

場都入唔到

如果開多日
又爆又有石

srwv新片

斷ser搞到我打少左一條體
如果就係爭呢幾十隻冇冠我飛日本斬死山本

補返啲時間比我

希望唔好開多日
唔想同日本仔玩真人體力 屌

地城都收埋

冇啦冇啦

共產黨打到黎啦

死server死曬啦

痴線 不停我入到我frd入唔到

好野完左 唔洗再同課長癲

慘,港豬無野打,人生無咗意義

痴線打撚左五個鐘，宜家個頭痛到仆街
再打我驚猝死

有死咩 我iphone一直打住都冇事

金龍火龍加埋一百隻唔知拎唔拎到冠

肥仔又贏

多謝神&巨頭賜給我們日用的15000mp

佢送個抽受唔受神up個啲影響？

有個獨立list，唔受

肥仔又然！

唔識日文，點解？

爆信箱

係唔係可以賣哂佢

又係15000mp

Thanks

你地覺得女子機啲垃圾6星（暗火光水）仲有冇可能番身？有3隻諗梗賣唔賣，爭幾十萬mp買暗雅

有冇人賣哂啲火龍同金龍

我

仲諗
課佢老味抽返D魔公女賣

擇晒金龍

唔係計打佢ge數量咩

拒絕助養由你我做起

130 巴打打左幾耐
我金龍火龍加埋先100

55555555555555

真係有傻仔信

芭芭拉都話廢，真係得啖笑

130隻都唔洗130分鐘啦

頂睇錯金龍機

拎晒啲石開位點算

多謝山本送我15000mp

邊無人刷綠龍 刷得20幾隻會唔會有機會有冠

5周年活動
完

6周年請繼續g持

屌我呢啲垃圾金龍火龍刷左5個鐘夾埋先得100隻

算班巨頭臨尾都交到貨

派幾多石

有無人打金番

有咩用

賠99+蛋龍

個d精靈、大食龍、水果龍係咪要提早賣晒佢

我都唔知，左右手各2隻擺起到

綠龍個5%數重低過女子龍

屌你老母 派石啦

成日無打
想問人狗線幾多

部機得兩隻寵有用ja

派石就梗架啦
上次斷得一陣都5石
今次活動中仲斷左成個鐘
應該派返唔只10石

買coin城回得5蚊

諗起公主踢第一次合作死ser死一日賠15石

做乜多左咁多人玩pad

幻覺黎

今日刷左6、7個鐘 臨尾話衝一衝 🔥都黎

太多乞衣

無巨頭無得抽 多謝

上次派5石皇恩浩蕩啦
平時退返買coin城果啲錢比你咋

又話執，其實仲有好多人玩

10石發夢應該有

原來上次係皇恩浩蕩先有

你有無諗過呢個就係你同班課長嘅分別
人地班課長,晨早刷咗200隻,500隻
你地班港豬就臨急抱佛腳,一窩蜂咁刷
唔係我話,我估班大神 一路睇留言一路笑柒你地

撳制多左85石

吹牙

零課狗梗係拎石走人等大神/傻仔打

山本又捱過一年

急速刷mp無限打喔

巨頭又捱左一年

幾時派冠

有無巴打未打降臨challenge?

太低LV打幾場就升一次LV
隻野要KEEP係個倉到先計?

[2017年2月21日 23：54更新]
パズドラ運営チームです。

2017年2月21日（火）21：30頃より、サーバーへの接続がしづらい障害が発生しておりましたため、修正作業をおこない、23：10頃に復旧いたしましたことをご報告申し上げます。

本接続障害に伴い、運営チームでは、お詫びとして魔法石の配布および、「ガチャドラ 降臨！」ダンジョンの再配信を予定しております。

詳細は追ってご案内させていただきますので、今しばらくお待ちくださいますようお願いいたします。

ユーザーの皆様には、ご迷惑をおかけいたしましたことを、あらためてお詫び申し上げます。

ガチャドラ 降臨！ 再配信
又昆你班傻仔打

死ser 再配信 再死ser 再配信 死ser 再配信 死ser 再配信 死ser 再配信 死ser 再配信 終於55555555

靠哂班Rank 9啦今次

Calling 一仔

54740175 下級面具

又有得1抽

巨頭又有得繼續作戰

求carry

唔使

要求重新計過555萬

一早預達唔到標 專登死ser 再配信俾多d時間人刷

補填内容については、明日改めて告知します！

唔記得左仲要buff木時

水時前車可鑑

應該同水契一樣改法

陰毛黎

屌你老母又要刷過王冠？？

刷撚到手軟又要再刷

5千5個盤口根本開得太大

送左兩抽算啦
唔想再打啦

想派抽就set 個盤口低啲啦 又要人燒石刷又想諗縮骨數

正啊
又有得無限升rank

唔駛氣就話同佢玩下
50氣真係同佢癲咩

咁出到幾時

痴線架 想拎個王冠啫

巨頭已經急不及待準備作戰

打到全部5555555555555555555為止

訓番個靚覺

有無人知send信攞返個ac要幾耐到？

打到6周年

問mc

25體先至同佢玩

感謝感謝

同耶穌一樣

寵物仲打唔打 ?

個集龍祭掂都無得掂
唔知蝕左幾多石幾多抽

如果協力唔計山本會俾幾多人屌死

訓了 不了

好

屌到反艇牙

d巨投個個solo左200幾隻

鬥快刷龍機

山本講左協力都計了

一次過覺醒三隻暗寵 點升

咩呀你地 刷啦

我終於長大可以自己打到雙極一了

肥金應40萬經
打一陣就夠數啦

ガチャドラ降臨の再配信決定?

暗面具點解咁難出

本接続障害に伴い、運営チームでは、お詫びとして魔法石の配布および、「ガチャドラ 降臨！」ダンジョンの再配信を予定しております。

有冇巴打有金曜日比人企？

又回到最初的起點

點解我轉生完隻白虎會變滿覺既屌佢老母

垃圾PAD明明5屬雷達龍都限傷又出埋D溢傷覺醒

認真問 除咗MP同課金 香港可以點入手暗娜

MP同課金

可能之前食蛋龍bb覺咗

以前食蛋B突左

OLD NEWS咗幾耐

差唔多2年冇玩 想問下而家有咩寵岩用做隊長
完全跟唔到

聽講呢到D巨頭 大神 係用錢印？

我用開劉備

召喚閃光打咩都用錢印刷RANK圖

Sorry

唔好屈得就屈喎

魔法石の配布即係派石?

巨頭互相篤爆

拉龍隊冇日龍 仲用光印得唔得 但冇爆發寵
小雅隊用轉生白虎x2 暗神爸 司馬懿 好冇

想請問宜家MP係唔係換暗雅最好？

靠隊友繼g
暗娜是但砌都得

拉龍無日龍會唔會平時都唔夠力

你打咩先
極一我又唔覺喎 王用寶石姬秒
反而打道中吸收盾易出事過暗雅好多

利申 無日龍既小薯

Yes 娜g係任砌

Padr行多幾步都執到啦

😔

🇭🇰🐷👑🤣

如果有個Ac比人爆左 條友又玩左好耐 但無課過金
而我有課過金 有無機拎得番Ac?

3月龍

爆咗即係仲有冇人玩緊？仲玩緊攞唔返
有/無課都有機
詳情請自行google

新手留名

青令神幾時捉住我隻手仔教我轉珠

3月終於有錢出嚟聚

請埋我

大神又小圈子聚

仆街死啦去咁等錢洗拎埋d錢去訓棺材啦山本

GTRJ

有無人帶小妹玩MHXX🤗

因為最近月龍究進後擁有了優秀的雙sx覺醒
可是卻無奈被山本搞得變成 龍+體type
所以也與暗雅隊無緣

有無人射面具

我驚你極速坐三次貓車

如果我把亡國繼承到過去就正

鐵丁終於番黎

射面具好無

窮撚收嗲啦

死淨把口

del左game啦阿強

渣ga

得啖笑

唔係繼到裝咩

早腸乜你仲玩緊牙

死窮撚就唔好出黎獻世啦

down左knock knock

輕鬆

棄左吧

loop緊

rank狗講句野都大聲d

水轉暗
唔明咩玩法

放棄1技吧
4u2sx其實都值得
係鍛龍要讓左1隻技啫
不過傳統組已經夠點解仲要咁玩自己

謝指點

唔記得講，反正都拔左攻
點binc都一樣

有點怪

教我玩pad未

你老味
大圍站上火車係咁比人打尖，第三架車先上到

正常有得㨂都唔會揀隻廢1技架啦
又唔係冇佢果啲覺醒唔得

今時今日係香港仲唔戰狼300上身，盞比大陸蝗hub死

執未

小弟二十一

小女子18已經用緊門

做撚左on9仔
成日以為升up5倍
差1技個d係咁食食左十幾隻都唔升以為做乜撚野

見到隊娜g隊
司馬 白虎 洛基 都得7覺 就好想覺曬佢
強逼症

我有錢呀，我要初戀呀，我要拯救被屌到黑哂嘅雅典娜呀

🇭🇰🐷👑

係巴士聽到人地隻歌
乜野"甩甩甩甩甩賣袋"

就算救左都係黑晒，join party一齊屌仲好啦

你第4隻隊員用咩？

雙極2,3

請問暗隊隊長除左雅典娜仲有無他選？

惡魔將軍

轉生人妻

抽到白狗,無憾了
各位有緣再見

我仲未牙

轉生白虎bb

岩岩試左，得20倍一啲力水都無呀

聖誕白虎bb

無力咪寶石g

走啦

屌你早腸同台煮

人妻 1.5 5.25 1.5
娜 1.5 7 2

拉龍會唔會入轉生光印 無日龍

有冇奶牛？單純講打手奶牛仲勁過日龍
不過輸左唔防綁

琴日我打金龍機就打左75萬mp翻黎啦

尋晚部機比人搶左黎抽果1下

屌你屎忽

咁係咪你ac先
屌你屎忽

mk jai

有 但如果暗雅呢？

7c覺你用撚埋我果份，thx

轉到就係囉

我...唔想返工...
快d到星期日俾我睇高達

唔好返

夠鐘上堂啦紅磚user

你玩得拉雞都要轉 6c (6 色啦)
轉多 c 好難咩 ?

咁你玩咩拉雞 ?
用返毒劉啦

你好似助養大介咁助養埋我好無

吓
遲仔養我咋

唔怪得朱古力會攪細路女，根本係童年經歷攪到佢咁
鐵血真係應該放係深夜播

深夜典賣模型牙😡

唔洗做好悶 想自告奮勇叫老細比多d野禾做

老細：原來你無野做架，炒得

去枱底做

咁邊個養我

一定要用呢招對付d咁既黑絲

5星

做埋今個禮拜我回歸廢清

今晚返去試

隻左手應該咩手勢

下 我有仔架啵

差十零日又做左一年廢青了

邊隻驚就唔講了

乜田仲未出現係個ultraboost post屌肥婆既

出新ui未

thx for sharing
今晚同男朋友試下先

topic搞咩

Make PAD post great again

패드 포스트를 다시 멋지게 만들어라.

heheking會養你

水管字

咁撚肉酸既文字

入去睇下咩料先

眼鏡娘咁正都冇人玩

已射thx
可惜手感真係麻麻，唔想玩

原價放對ultra boost 3.0灰色

串柒柒又幾盞鬼

公平咩,pad合作九成都有鳩既,隔離就日日都有囡囡

有hello kitty

因為pad唔洗出呢啲囡囡都有人玩

原價放pad ac

笑左

漫畫雜誌個d都一半半既 但之前套mk仔真係

2手唔撚要

咁多隻伊莉亞呢隻最好丁

😡

ok
賣個一手俾你

羽田G 嗨

收一個有學問神ac

臭G

原價放

5石收

其實唔難 廢青讀多幾年書就OK

bye

你都係

點解5周年EVENT都可以無野玩

做乜又改返名

招人帶打 可用NaG/LaG

2月啦 d劇播番 仁王未打晒 小說又堆到成坐山咁
邊得閒pad🙄

5周年前夕都多野玩過佢

有無more?

早知搶你個名

仲有2B BBG

等3月10英文版😡

日版有英字
好似係

你好想挽pad咩

唔急打上英國網訂 320有找😎

好耐無激情pad過
幾時執番劑

機龍博士究進勁唔勁？

驚嚟
nier automata

個屎忽好正

好撚悶

即刻

屎忽details一流👍

登入未

新合作有3隻眼
山本真係專搵返8-90年代出名既黎玩

仲有妖尾艾露沙張畫好嘥

幫我高潮返

最期待係小櫻

放心一定有n個進化

艾露莎淨係換裝都可以獨立出部機
妖尾d女真係

期待to love

話我知有咩好玩先😡

少佐佢好寂寞
登入陪下佢

激情轉珠

期待3隻眼，希望阿佩係大獎

不了

del game保平安牙清

課定金抽大奶奶

收石牙清

佢想食埋女仔條水，就不如直接出tsubasa/小櫻/美少女
呢啲男女都搏命抽

今次未tsubasa，唔係最正既小櫻有啲可惜
可能小櫻太貴買唔起
雖然tsubasa都夠殺

2B個producer好似係Twitter講過個屎忽係故意整到成日露

宜加刷經邊關效率最高？

音樂又正 人設又靚
仲有PAT睇

想問有無靚既女教授

TunaG食唔少

[突發] 有兩隻金融狗行為不當俾老闆炒左！

笑撚死

為目標奮鬥🔥🔥🔥

屌你死肥婆上左水，過去食花生先

我以為我入o左去 TVB 道具部

轉生月讀好勁
想入u但根本轉唔到

有冇巴打而家 / 陣間會開肥金 ?
想企

俾你食到病左

大家一齊訂mhxx

其實呢班人究竟係做咩 成日貼銀紙扮有錢🤔

邊到重有暗雅典娜code賣

R 客掛
你知佢地 d FB / IG 亂鳩咁 add 人
add 到幾十層咁遠 ...

唔係我

ok你自己一組

用mp buy la

gmail pw
appleid pw

屌你又要單機

新手唔夠mp

我用apple

有出show 錢

咪傻，依加都成800樓上，不如買4pack石抽完賣晒佢，重有得抽限定寵

呢班人唔係trader 又唔係analyst
電腦都無部 究竟sell咩🤔

wechat 敦倫金，好似係

sell人入職，咁就有錢收

想問下 新水印 新火印 白幻蘿 機龍博士 做隊長 你會簡邊隻？

新水印

咁邊度買石平

新光印

好耐冇玩過
有冇手足carry我

我都係同角清翔清kai佢地玩

心仔

ig 代課 180 有 300甩

有好多icon 唔怕搶

嗚嘩

$180 300甩
調轉左牙?

咩係心仔

屌那星 做海龜exchange番香港食mk妹先

無呀 我肯肯定無

三豬之後無玩
四同X買完返嚟未玩過

想過澳洲 幾時嫁得比你

😵

sony生性d啦好嗎

同大陸妹語言不通 沙漠式乾旱
刀系港女好 要回娘家

終於體驗到同靚女坐小巴既感覺

黑石？

以前班手足屌我拎鎚打腳指
所以唔同我玩

大陸妹好屌哦

me最鐘意打自己友

終於體驗到同毒撚坐小巴既感覺

永遠坐小巴冇人坐我隔離

我坐巴士都係咁

你司機黎，點坐隔離

見住d女寧願同煙鏟阿叔坐

你坐咩小巴？永遠唔會full？
離地撚大把市場啦

琴晚有個黑絲坐我隔離

司機位 肯定係退役車手

點解隻雞愈多人屌就愈貴 而唔係cheap

你做雞咪知囉

CD心

松島楓

mc雞

有啲小巴佬係退休時間多 冇嘢做先搵啲世藝 本身大把米唔憂食

點解我唔明

掦左個個無得課，你負責呀？ 唔明就無啦

我係靚女

頭先搭小巴有個毒撚坐左係我隔離，其實我真係對毒撚冇偏見，但佢地涼又唔沖衫又唔洗成身梅UP同汗臭味真係好難頂，於是我即刻大叫司機有落之後屌左句毒撚一句話：你好撚臭。就落左車。

你地係咪諗我咁講驚唔驚個毒撚會做D對我不利嘅行動? 講到明係毒撚佢地連司機有落都唔敢講啦。

黑暗醜惡😵

老老實實，估都估到啦

利伸做左廿年冗員

廿年前如果你無做冗員，今年會係幾多歲

大介精神有問題

執啦辣殺驚

你都賣左ac啦

有冇人快啲去應徵大介寶寶智囊
等大介寶寶冇咁離地 貼近啲民情

18碎

其實睇完根本同我公司開會情況一鳩樣
一路以黎好多DATA都係下層為左做到高層訂個TARGET夾硬作出黎
商品計劃部就係睇呢D錯DATA做計劃，結個D PLAN死嘅失敗嘅就佔左多數
之後孭鑊都係PLANING同MARKETING嘅小職員

呢PART我自己呻： 而上層就例牌無視會計部對份計劃提出疑問，明明好多DATA我用REVENUE/現金流去CROSS CHECK就知係假作出黎，但佢地為左自己份工甚至權力鬥爭就睇完都完全唔理

可唔可以比佢tg me

send 左cv, 等緊電話

利申： lin 燈首席零課清泉

都係你呢啲膠層既錯

(怕被曝露身份就不說下去了, 不過希望大家不要再在推特欺負山本了, 山本一直有看推特的留言,

結果負面留言太多現在被炸成白痴了)

其實認真咁講，山本呢單野上面根本就係受害者，比高層同MARKETING夾住做磨心，9HO柒左就推佢去補鑊

所以今日課左廿pack支持山本

我屌你老味呀食屎狗

ho ball

佢肯定係玩家蝦緊佢面唔係山本9ho玩鳩人？

請珍惜山本

為左唔益9HO但十卜山本🐷，決定課黑石，有冇180蚊300甩LINK些牙唔該

旺旺搵我

肥仔幾時出自傳

仲未講尋日死server 單野點搞既

已密，親

已發貨了，親

已射，亲

其實日本今次有無大炎上

已怀孕，亲

想脫毒
買nmd定ultra boost好？

跟我著白飯魚好過

ultra boost啦 有人原價賣

nmd 有錢人先着得起

唔岩SIZE 小妹我著7號

吓
早2日扔左對

賣到未

左腳nmd 右腳ub

屌 iktf
好在我老細都知班日本人籠嘢

著 tmd 啦

mcg又玩返白貓

台灣人講嘢永遠都唔識講重點 次次都係係懶係長篇大論 睇幾次都覺得1999
利申 CE bio拎A

岩岩一大跳 全部2-3星 又熄左驚

有冇人企18體進化屈

應該會拎死server補償黎補飛

今次５周年又真係幾求期下
我覺得山本 今次爭唔落

淨係睇果隻黑梅 有冇改到隊長技山本都唔知佢講錯定係咩事無改

果部女子機出左4個月 D進化求撚期到
本身已經op既水射手再加傷
之後火天坪除左比少少3圍 乜撚野都唔改
其他d 5星寵進完都係冇人用
除左代行有時有特別用途

個金龍機活動 要去刷經又唔算多
刷MP 仲衰過打平時mp緊急
正常大部份人冇課都唔會去刷

執左隻驚黎補償

幾時派埋生放送果抽

邊次爭得落

呢度d大神爭住刷

大神留名

大
邊到大呀睇過

年年都咁鬧啦 咪又係玩

成日話制裁 轉過頭又ALL IN

你當港豬流架

哎呀哎呀 死ser 得返1/4 數據
同白貓一樣

拒絕助養 由你我做起

無開白狗成個月 開番舊個堆垃圾都係top1234

🇭🇰🐷

top 千幾係咩玩法

用得最多都仲係刹那同花槍

課左金抽大奶奶未

lin壇唔比清算架

因住皇天擊殺

我就真係del左啦

邊到有大奶奶抽

問到間日本賣metal build F91 直寄過黎HK$1900，點睇

叫女朋友送

留黎課金

PAD 不了

吓

大神：山本，成日整埋d無謂野乜乜柒柒咪鬼助養佢
山本：出蛋機俾你地刷，5%有冠 ，女子機有進化
大神：呀～～～頂到子宮要高潮了（噴錢
我：有腳呀呀呀要高潮了～～～～

好過課垃圾驚
me等緊mb 00q full saber

如果比我整個關野應該會咁

55體 55555經
R1 肥超
R2 白盾/強龍(亂入)
R3 宙斯/強龍(亂入)
R4 綠抽強
R5 金/女子抽強(亂入)

整兩關分開真係ON9到極
綠抽根本應該首先達成

使乜咁煩
是但一關係聖誕龍就得。

都一樣唔想打

DADDY好波

55萬經50體+唔會有冠我就打

G持

山本契弟好似睇聖誕龍睇得好重

555萬經我就打

大介俾人當三文治咁夾

老老豆豆咁多轉生點鳩升

padr 要20彩珠 喇叭都係10

唉 作為佢女朋友有 我知好多野 但驚自爆 唔講

講真 整個每人任務 達到幾多隻就送d咩 實有人刷

呢位巴打
夠鐘收工啦，快d執野啦

返緊屋企了

仲未拆店數

其實個個怕7C覺會溢傷
打吸傷盾都會轉7C先算啦

當set到500隻1000隻俾課長刷
巴哈班0課咪又係嘈

可以取中間點 計次數 打頭N次唔扣體

由鳩HO錯算活躍人數既時候
任務已經唔多可行 SET得少又整唔夠集氣數
多啲人一樣叫春

除非唔玩集氣 但唔集氣個活動仲有咩意思

係屋企了

其實有樣嘢叫天降
以為自己好醒呀?

用個章咪得

啱啱返到公司
有得返工真係好開心

養埋我未

何不開風神?

鐵丁做戲個陣就係日頭 蜻蛉返工個陣就係夜晚

其實班友數都未識計先會set 5%出現率
如果冇2倍，要打成5.85千萬次先得2百幾萬隻女子機

5千萬個數可以保留既 但如果每人加個獎勵 打到xx隻有d咩 起碼唔洗係度盲目刷
個人獎勵刷就有 唔刷就冇 應該無人屌呱

肥金企位
2449 6440

點睇都唔係500跳5000啦
中間整d1000 1500咁loop落去嘛

肥金企位
2022 8067

跟住要整個real time leaderboard
巨頭課長最中意比人知自己幾疊馬 全世界都睇到佢幾撚威就爽晒
分分鐘ll im咁 頭3 4個傻佬互毆多第五名幾倍數

認真討論pad. 暴風雨前夕

咁都叫認真 ?

老老柒柒，連Google Youtube都修改data，班開國youtuber比人click一下unfollow佢地個channel，明明follow數-1都變左-2啦

9ho咪照係咁，打一次金蛋龍關當打3次咪得囉

前排識左個肥婆 開頭都有啲抗拒既
心諗咁撚肥就彈開啦(我一向都有女埋身)
不過識落又幾好傾
比到啲唔同既感覺我(我之前拍過幾次拖都冇呢種感覺)
佢性格又好好 屋企又有錢
不過真係唔敢拖出街
但佢除左肥的確係幾靚

唔通呢啲叫真愛?
唔通我要準備定美極?

其實從昨晚瘋狂刷到死ser黎睇
問題根本係個刷龍機獎勵太差
變左半氣90%可以無縫刷
立刻就全民齊刷一陣就推爆左

反正都係 可唔可以抽中3甩金蛋當中一次虹蛋？大把人爭住課

冇橙字 零分重作

白貓

你咁樂觀o既 ?
我個諗法係佢地自己整死自己 server
唔係佢地邊有下台階

me即刻回歸

而家幾多億DL數

白貓 有次唔係生送擲骰定飛標 直接乘2 咩

我琴晚去炮友𥄫過都堅係多人刷集龍既

地鐵企我前面條女睇緊knock knock mv

快d去knock knock 佢 anal

鐵丁無登入的第4天 陰

黑到成個賓賓咁 不了

佢搞乜野唔 login

佢同女朋友分左手 心情未好返

有冇人陪我買野飲

我餵你飲

有冇面具

搵鏗哥買starbucks

咁難飲
不了

無野玩再login落去都係浪費我時間
del撚左佢好過

串夠未

識佢真人
成日開埋d on9 post

喂
打面具呀
飲飲飲

人地青大直入hku

去m記冇咁嬲

仲經常開post打飛機添

IFC好多黑絲OL放工

冇圖就收爹啦rank狗

ball ho Ching

邊壚未

自私J

-3-xd

葵涌廣場吉野家等 木埃為記

港大迷你龍

吉野家 不了

係你樓下買緊暗娜

到左 唔見你既

想入坑應該刷邊隻好

刷mp 買娜

點解仲唔出新MP 寵架屌

見到你啦死肥仔

着緊上次買果件功能內衣，之後升左cup

暗娜咪係囉

買完暗娜仲有MP

thx joe

仲未搵到有洗頭妹既鋪 行左半個鐘了

肥仔

問點解唔出新MP寵唔代表有MP換呀, 你話係咪先

你又岩

笑夠未

買極都仲有

同賭仔一樣
賭極刀仲有

有冇人打金仔

買多幾隻囉
閃光都買咗1頁

甩甩甩甩甩賣袋係咩歌黎

有冇人無春用
要打

係狀況黎

me

幾時派皇冠

有排，仲有第2次未打

D春打35體好
定係金曜好

彩春春打金曜50好似會好d

賣呆毛，幾廢都有人抽爆佢

有40粒彩孖
係其他無哂

成班為冠刷得像隻狗

哭左

你刷唔刷都像隻狗

黃左

師兄你快d準備刷啦，你地唔刷我邊有驚玩

台主我屌死你，屌到你上天落地，屌死你

岩聽

你先係師兄
扮咩

今晚有貼士未

扮開師兄

6-11 ho ball

王者獌

馬牙

講左賠咩喇

邊度有

6dee

得5粒石咁撚小氣

比夠1pack好唔好

why not both
5石+1pack

賠5石
24號晚6-11開多次集龍祭(有2倍,半體)
本身入左5%既人就算你24號打餐死都唔會拎到第2個冠

垃撚圾

對應1）每人5石
對應2）開左信既比番封信你（除左d一度地下城信）
對應3）coins關退錢
對應4）

i) 2月24 香港時間 1800到2100再開多次 （半體，2倍亂入）
iI) 本來有冠既唔洗再打都會有冠 唔會有第2個冠
iii) 討伐報酬繼續加上去

如果無睇錯既話

1800-2300吧

e係wor

巨頭拎晒冠 我小薯會唔會3 5 7場就輕取冠

全世界送一冠

呢隊要點控力？

iiii) 本來入唔到5％無冠既如果想要冠既 個5％會係總討伐報酬既5% (本來2日地下城 + 再開地下城）

1-2c 3水珠打走光入左暗之後1c 3暗
好似係

1. 用水珠打到佢落暗屬
2. 用無加珠既暗珠1c打佢
你隊野唔知加值幾多, 呢個你要自己無限迴廊試下刀

提早出糧

無限邊關/?

試dmg姐叫你
ios既話download pdc都可以

咁點知自己夠數

去twitter問大介寶寶

ゲーム 一日一時間

諗下都扯 咁低lvl有👑

sao 劇場版d歌又幾好聽

開左抽龍女機既信
係咪有refund

永世無冠路過

歡迎致電21800000 查詢

dungeon

終於做到silver仔

英超冠軍

封信一派就決定咗係乜

一直都好想隻game做好d，但一次次令人失望
唉

生命無希望

好像話跟返之前條5%線
咁真係完全係送冠

係阿？咁我睇錯了

1場都唔會入

晒氣

有冇人可以幫下我 刷左兩條體水矅都唔跌一個暗面 中左讀心術

放心，大把人屌住黎課

天降咗一排暗

屌你 夠數喺度講風涼話

我都係聽返黎唔敢肯定
但你果個完全冇可能，剩係抽果下都550萬，總討伐數5%即係幾隻？
Set條咁既線即係叫人未鬼打

少有既剪完無中伏feel

之後點撳？

直接去無限迴廊試傷咪仲實際

3粒水都過咩？

邊關無限回廊

屌你老味 死入去是但一關轉 睇下邊次過廿萬 邊次唔過咪得囉

就咁睇無過，佢係計單一20萬吸受
你而家係3屬total 20萬

我打到出咗1隻龍女就冇入過場

加果個係討伐報酬數啫
王冠用返原本限期5%條界

係wor

①2月19日(日)23:00～2月21日(火)22:59の各3種の討伐数上位5％の方：
⇒再配信時の討伐数に関わらず、王冠をお送りいたします。

你覺得有分別咩

yes me 日文差 sorry

無覺醒

可唔可以用翻綠龍得3條個條線

我以為有關無限回廊有得打佢試

②2月19日(日)23:00～2月21日(火)22:59と再配信期間で討伐した数の合計が、①の上位5％ボーダー討伐数に達した方

me小學中文拎A

日文睇唔明 中文又睇唔明
刨下ultraboost post算

肥婆一上水又俾人bin c

ce a maths abs

me dse g

唔怪得d歌咁好聽，原來又係出自梶浦由記

全世界有冠

終於破青

除咗我

有無去hku圖書館溫書？

甩賣多入面扮仙子果個冰個黎
好靚女

典解無5石收

圖？
唔知你講邊個

泡菜狗又出沒

呢首明明係TT
佢叫momo
平井桃

佢真係想人爆石刷就SET殺到某個金龍擊殺數換抽蛋卷好過啦
依家漫無目的咁打,回報又少,人地其他驚都無佢地咁孤寒

呢個最靚
咁冰個叫子瑜

抽蛋卷
我抽鳳凰卷呀。

我仲以為我入錯公主踢個 post

Link?

花生糖刀唔差

有冇手足 激情肥金

聽日啦屌

又話刪驚

想問下 月讀 人妻 白虎 轉唔轉生好 用黎入暗雅隊

白虎轉生好似唔錯 不過要小心粒7C覺 同殺手要計過條數

想問下之前未打到女子英雄機，無免費一抽.如果今次打到，重有無免費一抽？

抽兩隻，一隻轉一隻唔轉

男柒隊頭半血唔好用暗主屬攻，
後半血就咁3暗1C兩rd就kO到，開埋暗娜／大🐍拖多幾Rd其實好易過

大🐍

有風神仲要唔要計過條數?

有風神可以直入佢中路DKLMCH

可唔可以24號前派左冠先

我都想有風神

課囉望

可能我aim既野同你唔同

我m到

有風神破到水果條無效咩？

=.=

力之龜

有冇巴打打陣雙極一？

龜頭大將軍
下略

5分鐘一場OK?

藍染 不了

鐵丁ho ball

會盡快抽到藍染

☃

唔好笑我啦

鐵丁鐵丁

快d課金，到時你笑返人轉頭都仲得

唔敢同人講自己有玩公主踢

🔞

有藍染 我比你笑就差唔多

MC就是成功的例子

課左少少

之前追月島花抽到野乜野好誠,佢都有破吸傷

睇巴哈仔講有D其實都有道理
請人返黎由頭寫一次個故事,每關卡都有劇情有語音俾人睇下(可SKIP可唔SKIP)
每隻怪加多頁可以禁入去睇下角色介紹
好過每個月出個新降臨,塞鳩曬D難打元素入去就當出左新野
除左班巨頭會老味咁刷
其他正常人邊撚個得閒理

照舊,1001留俾我

山本理得你，寵照出，錢照收😪

轉豬版白貓

又射好多咗俾閃光

燈你

認真，咁多隻大熱驚之中，零故事內容無主線無劇情應該真係得pad一隻

有無人有繼咗解鎖珠嘅暗娜

有故仔又課，無故仔又課
梗係唔整啦

聽日開始寫鐵丁重課日記

咁其實應該感激班巨頭令我地有驚玩定應該屌柒佢地

證明肥仔讓人雙手都然

有無人暗娜繼咗解鎖

晒氣
我想睇pad執左之後9ho頂到幾多個月

攬埋馬場一齊
發展PAD羽毛球VR把啦

你想繼咩？前田？

1001